條賤種朗當年簽完6年約 即刻屈人放走佢 而家出黎叫人get well soon

本身好似都係協議踢多年先走，簽約應該係為賣貴啲

明明為左賣高價先續約
唔計？

費蛇話一粒病毒都唔會比皇馬喎

我話屌你老母添
第一年睇波？唔知咩叫出口術？

阿朗搬自己老母出黎

開到聲想走
仲肯續約等鎷要比破紀錄轉會費
你估某25仔自己比錢回家咁反骨咩

賤種私下deal左，再用球員去迫球會放人
簽figo都是同一方法

廢蛇當時係嬲到反台，賤種 同賤朗知威脅唔到，先留多年

賣牙朗筆錢都依家都未用完